[祝各位衲dee年快樂] 衲dee係人類既最好最忠實既朋友

Book左車初三常平狗肉開年團 ching john ng john